女仔朋友借我錢爭我1200蚊 摧佢還 佢話月尾還唔到就肉償

唔摧都唔還，佢話月尾一定有

起佢釘，月償12次

摧心掌

唔用condom借多500

當左你係客

等緊metoo

再屈一大舊

你話要收利息，要揸兩下

佢值唔值1200

千期唔好比佢還

真係比舊肉你就搞笑

問佢直接肉償ok?

佢收開600咋

廣東人做雞有很多方法.jpg

一定要肉償 無限中出一星期

留返對話記錄

豬肉定牛肉償？